如果有一日香港島飄咗出南海點算？

香港係咪玩完？

咁香港島咪有得食海南雞飯

哈哈哈

脫離毒煙污染

天星小輪，地鐵，過海巴士會即刻加價先

幽默感呢家野……